最新 C coupe 同 CLA 有咩分別

4door / 2 door

C Class coupe真係coupe, 單門
CLA係4門

不過Benz真係好L亂
C class出coupe
CLA 叫coupe但係四門
再加埋架A class saloon
真係玩殘

CLA cheap d

剩係前驅同後驅都好唔同啦
你識唔識車架
唔識買架CLA入v power算啦

c class 同 a class

亂到...

識就唔洗開po問啦

唔識

仲想問下

Audi BMW MercedesBenz 嘅同級車對照表

例如 A4 3系 C claas 係同級？

咁分啦

CL 係房跑

CL 嘅 A class
CLA

有架
CLS

Yes

318i又係3系
335i又係3系

C180係C class
C400都係C class

A4 1.4係A4
A4 3.0就...Sorry 當雙B 3.0都係普通款嘅時候，Audi 已經叫S4

///M340i AMG C43

咁Audi係冇3.0嘅A4呀
人地就有335i同C400

家陣講緊同級
3系非M最多去到335i 3百幾隻
A4非S/RS最多去到45 TFSI 2百幾隻，要S4先得

入門版方面，A4可以得1.4T，3系冇咁細副偈
即係話只有特定款式算同級，整體嚟講唔係對正
應該話Audi定位始終比雙B略低

S4 咪同335同紅

大佬你咁都問得出

先唔講入面, 淨係外型C coupe 都羸

cla young好多

S4咪唔係A4囉，明未呀屌

叫法問題姐 不嬲S4 對手係c43 335i/340i
Rs4就係m /c63

真

用性能比較同級好易

用價錢比Benz一定貴過人

咁既問題都問得出

花生哥又中槍